有冇人記得Engine呢套日劇

一開始以為講賽車
但原來一路圍繞孤兒院嘅故事
好感動好深刻
邊度有得睇番
記得果時睇到喊

木村推車嗰幕喊出黎

小巴

細個睇過,我剩係記得幾好睇
但好多內容都已經冇乜印象了

好耐世紀 只係記得幾sad

勁高質
道出同小朋友,青年既相處之道

當中主角次郎其實算係一個大細路性格既設定又係好神

啲bgm好正
仲有班小朋友同木村好有火花

當年Tvb配音

烏龜先生跑得快個個都知道
烏龜先生點解會這麼快

仲有班細一上車就大叫 :次郎 次郎

主角:唔好直接叫我個名

漏左應該係

[quote]當年Tvb配音

烏龜先生跑得快個個都知道
烏龜先生點解會跑得這麼快

結局推車過終點
戶田 上野

木村劇
點會唔記得

記得啊，早兩三年先第一次睇全集，可惜隻HDD 收左皮。唔係可以睇返

烏龜先生